要狙擊CCTVB既話，經濟日報更需要狙擊

唔好睇佢係份經濟報，冇乜殺傷力，少講政治，條副社長自己出黎鳩up者。佢地角色唔係要帶起議題，而係要做好維穩部隊角色。

香港最重要一環係咩？金融中心囉！平時佢地咪係財經新聞到滲下滲下意識形態，唔覺架，好易入口加上腦

我近5年工作需要日日都要睇佢地，咩大灣區專題，又訪問大陸市長，省領導。係大陸，基本只有黨媒有咁既資格。

係香港，基本上年年都會同廢特首做專訪，仲要成班高層一齊做，點解？我唔清楚傳媒運作，我問過傳媒朋友，佢地話好少會咁多記者招呼一個受訪者